[{
    "theme": "In een lawaaierig caf√© -  Zet in de indirecte rede / vraag",
    "questions": [{
            "question": "Alex: Ik wil een biertje <br> Boris: Wat zeg je?",
            "answers": ["Ik zeg dat ik een biertje wil."]
        },
        {
            "question": "Alex: Is het lekker? <br> Boris: Wat vraag je?",
            "answers": ["Ik vraag of het lekker is."]
        },
        {
            "question": "Alex: Ik heb een beetje honger. <br/> Boris: Wat zeg je?",
            "answers": ["Ik zeg dat ik een beetje honger heb."]
        },
        {
            "question": "Alex: Wil je iets eten? <br/> Boris: Wat vraag je?",
            "answers": ["Ik vraag of je iets wil eten."]
        },
        {
            "question": "Alex: Dat slaatje ziet er lekker uit! <br/> Boris: Wat zeg je?",
            "answers": ["Ik zeg dat dat slaatje er lekker uitziet."]
        },
        {
            "question": "Alex: De muziek staat luid. <br/> Boris: Wat zeg je?",
            "answers": ["Ik zeg dat de muziek luid staat."]
        },
        {
            "question": "Boris: Ik en die man daar. <br/> Alex: Wat zeg je?",
            "answers": ["Ik zeg dat ik die man daar ken."]
        },
        {
            "question": "Alex: Je moet wat luider praten. <br/> Boris: Wat zeg je?",
            "answers": ["Ik zeg dat je wat luider moet praten."]
        },
        {
            "question": "Boris: Vraag de rekening eens. <br/> Alex: Wat zeg je?",
            "answers": ["Ik zeg dat je de rekening moet vragen."]
        },
        {
            "question": "Alex: Heb jij geld bij je? <br/> Boris: Wat vraag je?",
            "answers": ["Ik vraag of je geld bij je hebt."]
        }
    ]
}]
